Buenas profesor, primero que nada espero se ecuentre bien y segundo esto es tdo lo que pude hacer ara la guia 2 en parte si entendi lo que habia que hacer pero no lo logre y no sabia como mas avanzar igual no tube mucho tiempo para poder realizarla pero le envio todo lo que pude hacer lo que practicamente no es casi nada la verdad. y eso mas que nada profesor no busco excusarme ni nada es solo para que sepa a lo que va a enfrentar. que tenga buen dia 
